達哥失敗原因: 太遲落注買邊，搞到兩面不是人

典型港豬，雖然心地唔壞，但係蠢得濟

冇升智力

故事教訓: All in 一邊

唔係蠢，而係太貪心，兩邊都唔得失

Android 版Airdrop：Files by Google

少佢一個唔少
討論廢人要用不推文回覆
721 811

無謂再討論佢

事但啦
遲到好過無到
達哥又好大J又好
以前有咩恩恩怨怨
而家係同路人我就唔割

其實佢一直唔出聲表態仲好 中途突然殺出黎 神經失常爆粗鬧人
依加又夠膽講時事 好撚乞人憎
想攞尾彩 真係寧願佢一直唔出聲好過

墻頭草就墻頭草啦
邊一邊有利就去邊一邊
擺明冇錢搵啦

咪撚再理佢

屌你老母成班收錢打手

攪完珠先走去買飛

幫手洗版，冇咩人知

無人再想關心佢
收皮啦

請大家善用不推文回覆
多謝合作

企開啲啦迖狗屌你老母

講唔割咁撚耐
唯一受害真係達哥

講咩郁冇撚用
牆頭草有邊個唔識做
依兩個月咩人係人 咩人其實係鬼
相信大家睇得好清楚

回不去了 冇咩好講

係貪字得個貧

唔係
佢同kay 周潤發1樣
平時扮親民
一個唱民主歌
一個講下時事教下後生仔
一個只拍爛戲，日日蒲頭同市民打咭
用民心儲一堆人氣
到人民需要出聲你果陣又唔見影
而达既受聚比其餘兩個更niche 更窄
一出事立刻收皮

生活靠大陸錢養
大陸錢養你係因為你對香港後生仔有號召力
一講到政治 根本不相容

但有人話佢改 就會原諒佢
難道達係原罪

其實去到呢個時間點，再批評達哥真係無意思啦
佢都表再態啦，加上我哋嘅目標係五大訴求唔係反達
唔該大家認識目的